又話光復香港又話工業戰線 國泰裁員cctoy開心到震瘋狂笑人要做雞

鍵國後要清算飛雞地盤佬保安外賣仔的士佬, 高竇港女低賤窮人

G持，遲D有錢佬全部仆街留係香港，我地 cctoy 去英美做 FAANG ，邊個仲敢笑我地IT 狗 hahahhaahahahhaha

支joke

嗰啲Pr嚟架，樓主都係Pr嚟架，成個連燈都係Pr嚟架

開花飛雞日日post旅行相，抗爭又然

不嬲都係咁架啦
空雞前空雞後
上年機場個排就突然改口讚佢地人靚心地好，手足前手足後
到佢地真係有難要被炒又改返叫空雞話佢地抵死

最需要你罷工嗰陣又乜都唔敢做
之前工會主席俾人炒都唔敢罷
又話驚俾啲藍絲雞篤灰又驚呢樣驚嗰樣
而家就嚟俾人炒就工業戰線